朋友姓白，生咗對龍鳳胎

叫咩名好

白老
白鼠

白痴
白仔

白癡
白撞

白起
白義

仔白龍
女白虎

白偉俊
白韻琴

白白豬
白白狗

認真 :
白知途
白知返

白恒管
白恒大
白杜sir

夭折咗 唔洗改

白虎

白龍王
白鳳丸

拳仔成日覆我

白色衫
白色褲

白痴仔
白痴女

我覺得你好痴線

白痴仔
白痴妹

白近平
白麗媛

爆趣

白龍
白鳳

白交將

唔夠你想屌蛙姐咁癲

好靚…

我朋友都有諗過! 認真